這日本+南韓組合逆天！造3球太精妙 狠虐歐冠盃冠軍

在沙亞茨堡對陣利物浦的比賽中，日本球員南野拓實和南韓球員黃喜燦均為沙亞茨堡正選出場，這兩人，也將利物浦的防線攪了個天翻地覆。

在黃喜燦晃飛雲迪積克爆射破門後，沙亞茨堡吹響了反攻的號角，球隊進攻的形勢一浪高過一浪，南韓人黃喜燦成為反擊的犀利尖刀，而掌控球隊節奏的，正是日本人南野拓實。

在下半場，南野拓實發揮極為亮眼，在一次進攻中，他在右路起腳傳中，準確找到埋伏在後點的隊友，後者做球給黃喜燦起腳遠射，兩名亞洲球員製造了一波威脅。
幾分鐘後，黃喜燦和南野拓實捲土重來。在沙亞茨堡獲得前場自由球後，皮球被快速發出，黃喜燦機敏地趁機後上突破，在即將殺入禁區時，突然倒三角傳中。

只見皮球劃過一道弧線，直接飛到南野拓實腳下，日本人不停球直接淩空抽射，皮球彈地後直接竄入球網！南野拓實入球，黃喜燦完成傳射！兩人也聯手幫助球隊將比數追到2-3！

隨後不久，南野拓實也完成了傳射！第59分鐘，南野拓實反越位成功，殺入禁區突然起腳傳中，皮球繞過了上前封堵的雲迪積克、繞過了出擊的阿祖安盧比斯、繞過重播的高美斯，準確來到夏蘭德腳下，後者輕鬆將球推進空門，比數來到3-3！！
可以說，正是黃喜燦和南野拓實2名日韓球員，扛著沙亞茨堡硬生生逼平了歐冠盃衛冕冠軍利物浦，這兩名日韓球員讓雲迪積克、羅拔臣等當世名將疲於奔命、狼狽不堪，雖然最終他們還是失利，但他們的神話，已經書寫。

唔講仲以為3比3完場

奧地利波晏菲路轟三粒，夠J十年以上